我見撚到老母淨係想同佢講

屌你老母

即係屌自己呀婆